公司有條女成日唱啲男同事追佢

【情境題】傳聞個女仔經常唱畀幾個男同事力追，男同事當然否認，係真係假亦只有當事人先知。其實小弟領教過個女仔電力，話晒係校花，電力確實幾足。問題嚟嘞，我真係畀個女仔電到，如果想追條女，點先可以追到佢而又唔畀佢唱呢？對住呢啲女又有咩方法呢？

毒啞佢先囉

聽落鍾意搞是非 巴打諗定啲先喎

圖呢屌你老母

咪撚傻啦 要追已經衰左7成

啞咗冇得叫床

有種女仔係鍾意攞呢啲嚟講

hello moto

簡稱臭閪
巴打好嘢唔臭唔食 十卜

佢身邊都幾多男同事同佢玩，我見佢同啲男同事都好似兄弟咁
呢種女要點處理？

臭西點先可以唔臭？